<resources>
    <string name="app_name">EcoSostenible</string>
    <string name="terminos_condicones">Términos y Condiciones de Uso de la Plataforma EcoSostenible\n
    \n
    Estos Términos y Condiciones de Uso ("Términos") rigen el uso de la plataforma móvil integral "EcoSostenible: Cuidando Nuestro Entorno" ("Plataforma") proporcionada por [Tu Nombre de Empresa o Desarrollador] ("Nosotros" o "Nuestra"). Al utilizar la Plataforma, aceptas estos Términos en su totalidad. Si no estás de acuerdo con estos Términos, por favor, no utilices la Plataforma.\n
    \n
    1. Uso de la Plataforma\n
    \n
    1.1. La Plataforma tiene como objetivo fomentar la participación ciudadana y la responsabilidad ambiental, permitiendo a los usuarios señalar incidentes ambientales, ubicar puntos de reciclaje y centros de acopio, y participar en prácticas sostenibles.\n
    \n
    1.2. Te comprometes a utilizar la Plataforma de manera ética y responsable, respetando los derechos de otros usuarios y cumpliendo con todas las leyes y regulaciones aplicables.\n
    \n
    2. Privacidad y Datos del Usuario\n
    \n
    2.1. Al utilizar la Plataforma, aceptas nuestra Política de Privacidad, que describe cómo recopilamos, utilizamos y compartimos tus datos personales. Debes revisar nuestra Política de Privacidad para comprender cómo manejamos tus datos.\n
    \n
    3. Propiedad Intelectual\n
    \n
    3.1. Nuestra Plataforma, incluyendo su diseño, contenido y logotipos, está protegida por derechos de propiedad intelectual. No tienes permiso para copiar, modificar o distribuir ningún contenido de la Plataforma sin nuestro consentimiento previo por escrito.\n
    \n
    4. Responsabilidad\n
    \n
    4.1. No nos hacemos responsables por ningún daño, pérdida o perjuicio que puedas sufrir como resultado del uso de la Plataforma.\n
    \n
    5. Colaboraciones y Contenido de Terceros\n
    \n
    5.1. Podemos colaborar con organizaciones ambientales, autoridades locales y otros terceros. No somos responsables de las acciones o contenido de terceros.\n
    \n
    6. Actualizaciones y Cambios\n
    \n
    6.1. Podemos actualizar o cambiar estos Términos en cualquier momento. Te notificaremos sobre cambios importantes. Si continúas utilizando la Plataforma después de la modificación de los Términos, se considerará que aceptas los cambios.\n
    \n
    7. Terminación\n
    \n
    7.1. Nos reservamos el derecho de terminar tu acceso o uso de la Plataforma en cualquier momento, por cualquier motivo, sin previo aviso.\n
    \n
    8. Ley Aplicable\n
    \n
    8.1. Estos Términos se rigen por las leyes de [País o Jurisdicción], y cualquier disputa relacionada con estos Términos estará sujeta a la jurisdicción exclusiva de los tribunales de [Ciudad o Jurisdicción].\n
    \n
    9. Contacto\n
    \n
    9.1. Si tienes preguntas o comentarios sobre estos Términos, contáctanos en lautaroa.lr@gmail.com.\n
    \n
    Por favor, lee estos Términos y Condiciones cuidadosamente antes de aceptarlos y utilizar la Plataforma. Si tienes alguna pregunta o inquietud sobre estos Términos, te recomendamos buscar asesoramiento legal antes de aceptarlos.
</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>

</resources>